[有片］香港美女台灣玩標槍😍

靚到 屌打其他女星

呢個年代係未無人識楊采妮
突然感覺自己真係好老餅

而家無一個女星及得上佢
好靚

搵著個空心老倌好慘

而家都仲好靚...(唔駛POST近照THANKS)

但係真係好平

之前係咪有新聞話佢整容失敗？

charlie , 當年個個剩係鍾意周慧敏

但我偏愛Charlie個種味道

佢個本寫真靚到呢,我依家仲KEEP住係度

who

咩意思牙

我中學女神
香港第一女星

邊本？
邊度有得買返
香港人taste係咁 鍾意大眾情人
Charlie好pure好true好初戀
Vivian太假有d俗

奇隆
點解會散左

使乜整容

靚到爆,唔知邊度有嚕,我97年KEEP到依家

我睇第一套愛情電影就係佢同吳奇隆套梁祝

老@@

kuli kuli kuli
kuli kuli kuli

細個唔鐘意佢，睇完《墮落天使》，返去聽埋佢啲歌，就愛上左佢

自古英雄如美人
不許人間見白頭

同小朋友打成一片既真女神

我同我兩個細佬都鍾意佢的

聽說拍親成龍d戲既女角。。

寒戰嗰時都幾正

點樣呀又

城醒

個樣靚通常把聲都麻麻地

係哦公喉
但真係靚
特別佢長髮時

婚紗look好屈機
唐文龍有得做腳膠就好啦

冇波

你生不逢時
生於韓國整容雞年代

楊彩妮唔係台灣人咩?

紅日MTV女主角，唱小魔星時期真無撚得輸。可惜當年信錯個坡仔。

可唔可以講多d

好撚pure...................

Me too

唉 香港大不如前了

無得輸

初戀無限次

初中時成日丁佢, 果時好正

嘩 差啲認唔出

賓周掂地

犀利！睇嚟真材實料識標槍
好多藝人其實都係運動高手嚟
而家反而少見到呢d真係有料嘅露兩手

而家都靚

Cap返采妮ok?

套戲真係正
有齊采妮，豆豆，劉小慧